
                      IMPRESCINDIBLE MUSICAL,OBRA MAESTRA DEL CINE


Cuando todo se hace bien,sale esto,una pelicula inolvidable,cuando todo se hace bien sale un fantasía de pelicula que no se baja de las 5 estrellas,una Obra maestra,fantástica y MARAVILLOSA.Cada escena la recordarás y las canciones,que decir,es que todas son tan buenas,cada una es mejor que la anterior.
John Travolta,increible,Olivia Newton,fantastica y fantastico es todo lo que les rodea,la decoración,las canciones,la musica y el fantastico guión que nos propone Warren Casey.

Conclusión:Altamente recomendable Nota:9 Una pelicula llena de pasión,amor y ¡Musica!
Realmente increible
        
            